唉 真係鄧香港唔抵！

中國發展既時侯香港幫佢咁多 下場竟然係要俾佢搾乾 仲要成班小市民陪葬